復仇者聯盟劇我終於知道

上連登一堆低B仔劇透以為自己好醒，根本有睇trailer 都知大把英雄今次要收皮啦，否則點增加收看率呀，低B仔